二級衛生督察2019

有無巴絲報左，想問一下筆試範圍會有啲咩？

出在左email?

未 只係諗住提早準備

有咁快出email咩 睇香討d人話大多數都係2月尾先收到written test安排

仆街 之前寄學歷證明去唔知夠唔夠郵費
30g 50g唔同價

撚有人磅完幾重先寄信咩

完

知唔知幾時written

又少左個對手

麻煩呢位考出年再接再黎!

有無寫回郵地址？唔夠錢郵局會寄張野比你叫你去交番錢再寄

比個機會

算啦，你下年再黎，我會努力搶走你個位

唔係話做呢啲post冇尊嚴㗎咩？

對唔住，我已經放下左樽鹽好耐

係呀, 唔會有樽鹽

我次次報政府工都會去郵局磅重買郵票..

淨係填左g.340 無交學歷證明....

下年再黎啦

可能係两年後呢

其實貼多2張郵票咪得囉 海洗唔洗特登去磅？

呢個係態度問題啦
除非你好肯定你熟postage一定寄到

如果唔係行幾步去郵局寄份表都懶
咁呢份工對你都唔係好緊要啫

寄得多就知，只係我每次都貼4-5張郵票，確保一定寄到，d學歷同工作黎黎去去都係咁多

不過，第一次寄就當然去郵局啦

就係唔寄信
算啦 人總係要撞下板先會長大

寄得多即係仲未考到

唔怕，我都係咁
第一次寄
你唔講我都唔知

呢個post第一次寄

想問下，個 HD使唔使一定 生物學、公眾衞生、環境衞生、環境科學、環境科技、環境工程、食品科學、營養科學 哩啲科先得？

我都想知，非3大sci degree 但同環境食品完全冇關
想來年報

我hd 理科，而家讀緊environment
之前收到電話問grad未，我答未，對方之後哦一聲收線。應該無得in
你應該知道得唔得。

明白，唔該巴打

但要睇下你幾時真正grad，如果你出年5、6月先grad都唔會請

我就係

想問有冇人收到email?

我仲未到考試email

出緊？
未收到

如果同往年 差唔多 時期， 應該就星期5 出 email ,兩至3 個星期後 考筆試

有色弱，唔洗諗

政府三大伏工之一

今日見到好多女衞生督察

乖啦, 專心你嘅FM training

高層?

冇apply呢個post
但想問係唔係外地讀u 先要學歷證明？香港讀既唔洗寄 政府有紀錄

咁多位加油呀 香港既食物安全靠你地喇

一個女衛生督察vs一班街市佬

on9先做hi

考ia好過啦

依家有邊行係有尊嚴？

ia係咩post

入境

有冇ching收到筆試email?

無咁快啦 上年好似3月幾

有信了

咩信 email??rejevt定有offer

email written test

回錯pst ，sor

收到email了

幾號？

3月10

收唔到
是咪玩完

我都收到 三月十號

上年收到 今年竟然收唔到

是否只出一日

I know that feel bro

星期日written

收到了🥺

我都係
應該gged

巴打讀咩科？

未有都留個名先

佢不嬲全世界派 上年都派左兩日

第一次考

你地幾號apply

唔係全世界派呀 要岩佢d科先有

有信了 信入面冇講要考能力傾向同基本法 係咪姐係唔洗考住？有冇手足知道？

唔洗考住
過到written先

巴打你等AE等到上左腦

身邊個個fd都有 得我無呀

收到written了

點解會未出email架😭😭

有信

sor

收到筆試通知

係咪今日收唔到信就無機會架喇？

Almost

屌呀讀岩佢D科都無email

上幾年明明講到係人報都收到email咁
今年咁多人收唔到既
唔通真係少左好多位

+1

筆試大約係會出啲乜題目？

今日有冇人收到

星期六日應該無掛

玩完

考左3年了

想知道 收唔到 筆試既係咩background?

nutrition

呢個中唒佢要嘅科

有無補交資料呀

有寄學歷證明呀，得三張紙唔係唔夠郵費呀

大量位, 點會少左

見d post係咁話開始飽和office又無位唔請咁多

年年咁多人走又開咁多位
請100都唔過份

利申: 鳩估

今年好似係少咗好多位

final year?

grad左啦

你貼幾多張上去? 我記得我去郵局交好似係$3.x

去郵局俾佢磅重架喎

你都係去郵局寄?

係呀

星期1打去問下唯有,解釋唔到

會唔會係分幾日派同考？

識人 canidate no. 百 幾 12 點 收email
另一個 no. 700 , 兩，三點左右收email

逐個sd

堅？

流, 唔係考JRE個款

師兄可以開心share下？

會考中英文作文, 題目都係食環相關
另外仲有mc, 冇記錯係能力傾向測試

能力傾向似CRE?

無mc 架

幾年前考過1次, 唔記得咁清楚

[member］上年考過，失敗左，題目都係見解類。
中：
推廣綠色殯葬
於黑點裝置攝錄機打擊fly tipping

英：
Establish a new wet market in new town
Management of hygienic matters of public toilets

寫唔切肥左

][/member]

environmental science

比香討狗 睇晒

巴打邊間U

未必關

未收到

連written都無得考？
明明寄齊野
上年年尾報ENI都有得IN

咩degree

你唱衰hi 高層震怒

咩科

係咪22號收唔到email就代表無written?

你肯幫大sir含可能仲有機

咁無計啦
唯有祝各位順利過到written

又話HI係2A3O最垃圾既工,冇左都唔可惜啦

究竟HI定LO 係2A3O 既垃圾之最

2個一樣咁西
不過我連written都收唔到，垃圾係我

又有一班傻仔準備入黎受罪做狗

做人做狗，自己決定
新入職同做狗冇分別
返工冇收工 日日ot冇停手
狗屎垃圾關你事，滴水漏水又關你事
樣樣要你管 偏偏樣樣你又唔精
總之市民有咩唔滿意 揾食環就啱

你諗住上面會幫你?
No way，有事既時候，千百樣都係你錯
點解唔盡量entertain個客啊
點解投訴人要求你夜晚12點去睇滴水你唔去啊
錯就你錯 好就係你本份

講hi，應該冇幾多份公務員比依份惡做
奉勸有得揀，寧願輕鬆d都唔好入黎做

有無打去問

無啊

問下囉 可能未岀哂姐 好多post都分批岀

Thank you巴打
陣間打去問下先，希望唔係一次過出email啦

可能真係分開出
上次EO我比人遲5日先收到written

發夢聽到上年只出一日email

我都係env science 但我收到

鯨大？

上年最少兩日 我同個同學前後隔一日先收到

無錯

你是我ching

乜原來巴打你上年都有apply

廢jj 過唔到interview

鯨大tc（chem同microbio)都未收到

岩岩收到email，但發覺個日唔係香港

10/3?

yes

阿里路亞 chance

10/3 去唔到係咪就點都唔會再有機會?

出年

幾時apply?

屌我都想有精靈幫我

清講漏左呢份工4年pt 25, 8年pt 29
你講個堆野份糧包嘅
我糧照出, 咪屌囉

想問下你candidate number大概幾多號？

你份糧包左 （難聽過粗口）

8年pt29其實係公務員黎講算係一般般啦
不過對science仔黎講真係逃生門黎既，因為唔難入，如果讀life science應該得老師/sales人工高過呢份

pt 29冇七萬呀，七萬已經係pt 33喇

中學GM唔升都有pt33啦
如果想升8年可以升到做panel級就pt34-39
同埋pt29得6萬都無HI I想升一級唔知等幾耐

15年

垃圾部門 成日搞d做唔到的guideline

如果你跟足 你一星期準備返七日每日18個鐘啦。。

之後爆左鑊 就問你點解唔跟guideline
成日J以前都係咁做啦 我屌你老母啦 你以前有1823？你以前有咁多餐廳？有咁多人口？宜家人人一部手機的時代啦
一年4-5百單com
喂大佬啊 我都有家庭朋友架 唔撚使有生活？？

點解流失率咁高啊有冇諗過

利申：已離職

除左人工 呢個部門 狗也不屌

新仔要做hygiene section
一般你將會有：
1. 一年300-400單complaint
2. 一個月睇50-70間持牌處所
3. 每個月跑幾張張票 上票 拎caution statement
4. 每星期用一日去讀張prof dip。要交assignment and examinination
5. 比老闆捽你d file (做改則 做新出牌 改野加野）
6. 每個月定期operation .arrest
7. 幫隔離部門HAD 做娛樂場所 ，
8. 睇自己health area d私人泳池 許可證
9. 做食物投訴收辦送辦
10. 幫1823 做文員的工作 將d case refer to 其他部門

我剩做過2水 hygiene 唔知有冇咩大改變。。
d膠層最like叫你跟足om circular 喂新豬快跟啦。

你係全額教師就係囉

幾多人係一年續一次約，0.5額，0.2我都聽撚過

老師係好做就個個都狗衝入行啦

其實呢個世界邊有真荀工 除非你有父母幹 否則做乜工都有兩面架啦 就算你食軟飯都要睇下條女面色 氹條女啦係咪

而家邊有咁多GM位呀, 僧多粥少
58k係公務員嚟講唔算高, 不過係香港嚟講算係唔錯啦清
鬼唔知其他工好咩, 呢個世界邊有咁理想呀

香港黎講都係既
不過既然都有degree，如果中英文都ok既話努力考下真幫辦或者其他政府工好過
有時見到d MPhil呀PhD入黎做真係覺得晒左

好多PhD 食緊屎架CHING....
兩萬蚊既TA都大把人爭呀

science既phd同Mphil 讀完都係食屎
識人美國名校讀左兩個研究生
返香港做野都冇兩萬

慘到無聲出

EO 升SEO 都15年以上啦

升seo去到pt44 si得33垃圾黎

兩個世界黎
唔計人工淨計nature seo都完勝

今日收到written no.7xx

都係10/3考？

yup

好彩都有機會考written test

暫時見到 最大 canidate no 係 700

有fd 9xx

貢多人

咁少人考咩？ 之前年年4,5千人考

今日收到
19xx

有報就有得考筆試啦
門檻又唔係高

而家咪算少人

今日收到
22xx

頭先打去問，所有email都send曬
屌，符合資格掛號寄野，連筆試都無機會

什麼major grad咗？

有冇可能交漏左野？
我之前打過去問 佢話所有合資格又交齊野嘅人都會有email

上年有筆試 面試
今年再報 做咩仲未收到email?

我報左都無筆試

上年一開始只交cert無交transcript，佢email叫我補交，但係當陣唔喺香港所以無交到

今年一開始交足曬反而乜回音都無

新開

一日管工一世管工

無回音X2

我11年OU top up grad都有

現職？

同事chem有

佢係未有take過chem以外既科
我讀chem有take environment
有收到筆試

朋友齋讀chem 一直收唔到

過筆試先啦

我都一樣
不過Asso係life science
大學有take過bio,Microbio, biochem course

仲要用掛號呀屌

你咪話用左掛號
上網明明睇到收左
你都話收唔到咁囉

多得滯懶得處理碎曬佢算
交齊料又合資格既邊可能得一千個都無

佢地收唔收掛號？

剛打去問左，唔合資格

你讀咩架？

好遲交文件同報？

你地收到係幾時考written?

無收到應該唔qualify?

對

考完 覺得唔太難 都考得大路

係

政府筆試通常都係順手做埋收集意見
睇下大家有咩睇法咁!
同埋咁樣出問題都易諗D

email, weekday interview

收唔到，寄完文件又無ack，都唔知做乜

你預4月尾左右啦,上年都係,5月中就開始in,7月出offer

留名

THX

應該下星期先出？

上年係avengers 上畫時期

嚇死我 以為出咗

我近幾日都開始望定呢個post 睇下有冇人已經收到

唔知今日出唔出email 呢

收到email

都話做avengers 就有

出哂？

會唔會reject email?

冇email

HI 唔係起薪三萬都無咩？ 咁多人報既

出面唔係咁易搵到一份工，可以有接近3萬蚊起薪

係咪個個都15號in ?

但係咁樣一年千幾蚊咁跳都唔係辦法

出邊好多工幾千幾千咁跳幾年都去到hi 頂薪

HI保升HI1, 4年後starting都50k 出邊私人市場senior manager既人工黎啦喎

總有勁人嘅 我身邊都有幾個做5年上到過百萬成年薪 只係自問唔係我者

邊行過百呀,等我又做下

都係有佣金嘅行業 同埋都係上大陸做嘅 我都唔知佢地點樣做到

果D唔夠穩定喎,要好天斬定落雨柴,又易受大環境影響
經過左1997,2003,2008個個都鍾意入政府,唔洗理全球經濟環境,最多凍結人工

天時 地利 人和 恨唔黎

以往係分batch出定一日出晒？

好似有分幾日 但之前請好多人 今年聽講少咗

咁以往係跟分派定app no. ?

收到了

上年好似120-130左右,今年有冇150?

上年都係第一批100，跟住第二批就30零個左右

希望7月有offer收
做緊野,想轉會

有無咁多

想知問咩

你written 有無超字？

文科仔係咪冇機會?

佢d筆試寫兩版都夠啦

無數 都係兩版咁上下

我遲你一個星期

我香討見人話15

其餘两份係咪HO同SSA?

算啦 睇錢份上。
講真有邊份工 28k 起薪
又 gaurentee 你4年後50k, 8年後 over 60k, 又易入？
呢份絕對係對頹廢sci n展撚的救贖。
開埋呢幾年 退休潮一過 到時想入都冇得入

分三日出

保四年後50k 咁正
咁又真係抵屌喎

係依邊又見到你HI你又岩？你個邊好惡做？

曾經我都係HI。。

難做啊嗎 唔高些少人工留不到人
雖然好多人都拎pt走

LE定HI難做d
有無過來人分享下

不用分哪麼細，兩邊都好撚惡做

見過最快幾多年上到SHI

hi其實同做狗無分別 咩都關你事

見d人成日話HI好惡做，其實我想講LE仲惡做

le 係咩

地政，人手少過HI好多，但工作量好重，同超難做

so far睇派得 20 21 22，前日好似有10日interview

仲有15 16

今日有無岀過？

今日派埋27號IN,應該最後1日,冇既就應該肥左written

有冇話用咩準則分咩a日子in

好名

你考返同level個d咪又係惡做，除非你降級考其他

可以考紀律部隊 officer 咁帶pt走就肥肥

到你有pt 25, 後生極都27-28歲
係紀律部隊嚟講唔後生㗎啦

紀律部隊officer人工都係同pt25相差無幾，同埋好難考，一句到尾，如果諗住帶point走去做返人工差唔多而且輕鬆既文職officer，係無可能，基本上2a3o officer/eo都係好惡做，HI算係惡做得黎人工加得快既officer，如果你想帶point轉份hea既，你一定要減人工降級考中低層職位

EO最多係悶啫，應該未至於惡做掛？不過好撚難考就真嘅
EO惡做極都未必有HI，LE嘅十分一啦

呢份工會唔會係考慮fg

我知requirement 無講明話要有工作經驗
但都想請問一下fg會唔會係特別輸蝕

唉，係咪派曬㗎啦？

我返工成日對eo，知道唔係好做，特別係做康民署個班

有冇cs係第二日收到？

好似暫時最遲28 in

多謝C兄回覆
我知大約派左兩星期，但CS好似多第一日派...
因為我都係CS，所以諗緊係咪已經沒...
第二日係咪淨派街外

聽聞係cs先in 唔知係咪要等其他人答你
我聽到係 cs in 15 16 20
另外有20 21 22 28

祝你成功

師兄，可唔可以講多少少你點睇HI同LE既工作性質？長遠黎講LE個pt高些少，又唔駛返shift,但兩者工作要對人同對投訴，好似都有HI轉去做LE......

我識個師兄LE revert返黎HI

你地估大約有幾多人有得in

通常幾多分先叫pass written 兩份過50就得 ？

兩兄弟都有account la

最快都要十幾年先升到SHI唔好諗埋d咁不切實際既野

想知有無人呢朝收到email?
係咪已經派哂

同問
同埋想請問收到interview ge師兄師姐可唔可以講下幾時交到同幾時interview, 萬分感激

一定要理科degree?

巴打，CS 啫係computer sci?

HI 去 LE 再 revert HI

HI的確係比LE好小小
你睇個人工同要求都知啦
一份要讀過大專某科 但max pt 29
一份要求中七學歷 但max pt 33
世事邊有咁著數，要求低但人工高，當然係更惡做啦

咁HAD LO 係咪都難 佢max 好似同EO一樣 但DSE 5科3報得

LO唔升max point 27, same level as HO

想請教，面試可以點準備？

我估應該都係睇下時事嗰啲掛

其實我都想知

我諗大家誤會左
Asso 個班（資歷架構lv4)先限個幾科
大學（資歷架構lv5）係唔限科報考

想請問今個星期有冇人收到interview email?
有冇收到消息interview email已派完?

pish

有冇人之前in過可以講下會問邊方面嘅問題？都係個人、時事同情境？ d 問題會唔會好technical？

捉人食煙 邊條例
捉人掉垃圾又係邊條

中文定英文in?

會有情景題（冷氣機滴水，滲水，店鋪阻街，執法）

錢多但不好做

20號見

加油清

有冇人考完可以分享下

之前比人問過食物業規例同埋公眾衛生及市政條例呢兩條大例

問detail定係問概念？

慨念為主啦，例如食物業擴展營業範圍有食物業規例監管

有無人見左？

有冇巴打絲打講下今年interview點點

[quote]有冇巴打絲打講下今年interview點

好似冇乜聲氣咁

背熟d law 同埋睇食環個網啦
留意下有咩hot news
關於食環各sections的運作同埋公職
d laws (132 132bk 132x 228 570 612係必溫）
仲有自我介紹
同埋最近hot issues 應該係
老鼠 自己諗下鼠患有點後果同埋點搞

巴打係in左定未in

前HI
宜家係一間consultant公司到做

Bro 點解quit 嘅？

1. 上司老女人黎 好難頂。
2. 要返通宵 身體頂唔順 利申：唔捱得夜

自爆唔答

HI2 原來要返通宵

屠場 非洲豬嘛
果欄 幾點開門
溫左書未

FEHD唔少通宵更的

準備下次報名

Waa Diu

一個鐘見一個 四個board

有冇面試問題可以分享下

無問law

咁主要問公共服務多定情景題？

好大路

想請教下
你呢個回覆係指，
如果有degree 就乜野科 即使唔係理科 都報考得HI？

是

我問過呀sir
佢又話正常黎講一定要fit到招募個幾科先請
仲同我講話 即使你入到written test 都未必等於你學歷qualify

但巴打既然你咁講，我下次去報HI先

問左咩問題？ bro

好區不如好老細

伏工一份

政府工尼講 唔算好伏？

政府工呢講先伏

agger 試過做Cleansing 同Hi賤重位

雖然一星期有3-4日ot。。但d si ci都好support 做得好開心

會唔會問學課知識上既野 例如Food Mic, Meat Hygiene 個啲

緊係無咁深 你又唔係考科學主任果d

大概幾時會出offer？regret會唔會有通知？

KT uncle X 正仆街

食環真係最好蝦
食環入面Cleansing最最最好蝦

讚同，有好老細差好遠

Reject wor 老闆

Reject letter 通常第一句係 i regret to inform you....好似係

岩岩考完，，好難
玩完
努力搵工啦

好似話official 兩個月後 但中間可以打電話問
啱啱in 完 好難 可能因為我太廢

問左骨灰場加高 仲有檢控人但佢唔合作
兩題都俾人challenge 到想死

我都係咩都問chair愈鑽愈technical 不過係我溫得唔熟嘅

我溫熟左佢個網站 但一題都冇問
反而問咩巡查食店應該帶乜工具去

我就係唔係
我亂答囉
完全冇預佢會問e d
我真係識條毛
唉 點解個個人的問題都算易
我就咁難 果然考公務員都要靠運氣

例如蚊產卵到幼蟲要幾耐

慘

答好快

7日,1星期收一次
佢都有問我,不過係問部野既原理,唔撚識答,都on99

你係唔係都係 board b 女人咁問你

上年唔收通知係 18 年尾 集體出email

想問到時時出通知係已email形式定電話形式，面完唔記得問

個interview真係好難，果三個board問知唔知衛生督察係食環署入面扮演咩野角色，真係吹脹，跟住又問知唔知Health inspector駛唔駛去收集白紋伊蚊產卵器入面的樣本，又問你覺得出面市民對食環署有咩觀感，你同唔同意佢地.......又問你覺得街市空國係咪食環既問題，想點呀大佬...同個網啲野都唔關事既...仲有其他唔記得了

大約幾耐，死啦7月有個禮拜唔係香港.....

上年就7月頭-中

扮演咩角色， 即係問你有咩職責
收集樣本又係職責
睇街市又係職責

你有無溫書架

咁咪即係即時唔知入唔入到waiting

我係board c,, 聽講越後in越難

有無留言架 我都唔係香港

佢一定會搵到你為止, 有email架嘛

Board b唔同左人？

其實無比人challenge 係咪姐係太廢 無興趣要我 就算情景題都係得一條follow-up 其實都係問緊另一樣野 唔算challenge

我都係咁樣 無challenge 過咁濟⋯

做咩HI呀，俾狗做架
我就唔做啦

我都有聽過 係咁 所以都無抱好大期望了

政府工既野好難講有時你覺得in得好差，但唔知點解又有offer
覺得in得好個時又連waiting都無

今日見完
Board D

主席 咩名

緊張得濟 唔記得了 3男1女

In 完 board D
傾計feel咩都問，問到ocamp都有

情景題比人judge好耐, in左成40分鐘

我又係D

主席啲問題好簡單
個女人問啲問題就愈鑽愈入 比佢challenge 左好耐

好似話啲board日日都唔同人

男女男男？

覺得自己in得唔好

爸打又係你，我記得你上年都好似都有in

係呀
又係我
Sosad

Eo 英文問我你覺得如果做左HI, 自己5年後會點
我無咩準備
諗住都係啲strength and weakness 嗰啲
所以都答得幾廢

咁爸打你有無in? 定已經做緊

其他問題呢

係咪一定要理科 學位🤦🏻‍♂️ 普通hd得唔得 現職公務員

知唔知基本法有冇話一定要合格先請？

我諗我基本法應該得4X-5X 但interview表現應該唔算太差

其實唔洗發夢都知
不過4年就pt25
淨係計人工嘅話係完勝其他2A3O

但計翻係差過其他2A3O 佢要5年讀埋書做左一仔先有50k
其他2a3o唔升個max都係 50K 更加唔使講升到一級

黐線，現職HI都未入知啦

未必

一星期內 ,因為教人一星期換一次水

事實係辛苦
唔洗發夢帶頭盔

[member]香港地都無乜工唔辛苦[sosad][/member]

咁快有通知咩？

起碼七月先有？

有無人知係7月頭定中出？大概呢？我見上年就7月頭出咗想快d出結果

通常收到offer之後幾耐要翻工？

應該有一個月時間掛

想問係咪可以宜家打電話去問結果？

絲打 上年有無考？

今年個schedule 比上年 遲一個星期

岩岩打左去問結果，佢話暫時未有，我問佢大約要幾耐，佢話3個月之後先有結果，我問佢會以咩形式通知，佢話會email 加 letter

你認真？

認真真係打左過去問，你都可以，睇下係咪一樣禁答@@

諗住早啲知可以早啲辭工去翻個旅行先

好有信心喎Ching

如果有offer的話

8月入班架啦

但係睇番你in d 題目 好似唔係好熟喎

咁快？

三個月先有通知？ 咁耐既？ 以為7月會有

早兩年都係

考得差

問左咩

有個女考官問我知唔知一個電視廣告講滅鼠，但我唔睇電視
後尾問完英文題，比個主席翻問多兩條問題

我諗應該係3個月內會有通知?

姐係3個月後會出mass reject, reject前會知曬入班info掛

唔知啦佢係禁答我照講姐

其實上網都有得睇
消除 老鼠 食住行

上年係 12 月 先出mass reject

上年係幾時in同幾時開始有人收到offer電話？

5 月8 個個星期
6 月最尾個星期

所以只求offer神

Ching上年都有in?

翻問乜野先 我覺得係你答得詳細先英文題後翻問 話哂英文題之後就收工 翻問姐係比你吸引到

番問番啲執法問題，你會點做果啲

我都有番問， 我覺得唔關事

咁應該7月中出但頭先見人回覆話3個月

正常應該係七月頭至七月中

8月真係入唔到班咁點算

你唔做 大把人爭住做

waiting list 大把人

上年waiting list 幾時岀

上年waiting其實入唔入得番

封信應該有寫期限
同埋其他細節

去到final in 大約幾多人爭一個位？

佢開第二班都有機會入

offer 神

大家一齊跪拜就有offer架啦

4-5

唔係final in咗啦咩

跪拜offer GOD

please offer god

Offer

寧可信其有 誠心跪拜

每日一拜

Offer god plz

誠心跪拜offer GOD

offer god

Offer god

我就唔拜 睇下有無

！！！

跪拜offer god

跪拜offer神！！！

雖然考得唔好，但都要跪下offer神先得

每日一拜offer GOD

in都in5,6百個啦

上黎以為有消息
成班拜神L
叫你offer 神落黎見我

Offer God

拜一拜

大家加油

晨早一拜

最撚知衛生撚

返工一拜

有offer?

我其實都幫巴絲們推下post

未必既，我都係唔識答，希望下都好

Offer god please

再拜一拜

上年六月最尾一日有人收到offer 電話
唔知今年係咪一樣呢？
呢到有無現職師兄幫手解答下

上年係6月28？

又拜一拜

有冇本身係CS？
上星期聽到上面話比食環call report 睇

恭喜哂
我等待奇蹟來臨
Btw 做緊公營佢會唔會call

午餐時段拜offer GOD

繼續加油

👍

恭喜

依幾日派? 做野無啦啦咁快手

聽日body check???
師兄係本身都係cs???

你一定in得好好congratulations
我繼續拜

繼續拜

岩岩收到offer7月頭body check

恭喜哂
Btw tel no?

師兄係收到電話定信?

我都啱啱收到
明明我覺得in得勁差

一般派幾耐架offer

從來都沒有

23號

你地派左offer果啲不如講下係幾時in

早過你，無，已完

係咪派幾日嫁得個令鐘點打得晒百幾個電話

希望有我份

唯有繼續

姐係今個星期派晒

已收offer

恭喜樓主

通常電話係幾多字頭？

驚到賴屎
有冇Ching 可以講下offer 電話係咩開頭？

同求

Push

2867

明天請早,收左工了

出offer會唔會send埋email

聽朝開始留意吓啦 我諗而家先打得10幾個？

我見今日4點半-5點已經開始打
唔知一個講幾耐
繼續拜神

師兄好樂觀 雖然我都希望係

佢今日臨收工先開始打 以往經驗係派幾日 如果聽日都仲收唔到 就真係冇乜機會了

之後等11月waiting list

等緊消息嘅巴絲 耐心等候下 可能下一個就係你

利申：我都仲等緊

各位巴絲加油

岩
俾啲信心自己
Offer god

師兄係邊個board

知唔知上年wait到最後一batch係幾時入職？會唔會會過第二年嘅二月？

聽講12月左右

即係條waiting list得大約一batch嘅人

其實得30人左右,唔好太大期望

謝ching

OFFER GOD

香討有人話開得一班咁咪得幾十人

應該打埋聽日就收工

上面有d人話收到offer call 但又講唔出邊日report duty感 究竟堅定流

覺得流流地

咁都要講大話 為乜

好似a 女EO 男chair 加一男一女

有無人22號考，登記果層第3個房考

各位加油

唔係掛，請得咁少

求offer神比個offer我呀我會好比心機服務香港架啦

拜offer神

聽過請百幾二百人，又有人話今年請得好少
機已灰

聽邊個講請好少？現職員工？

Same news

希望今日有電話啦

Offer god plz come

Offer god please i need the job🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

求求offer god

offer god pleaseeeee

Offer god plzzz

有冇人收到電話？

岩岩打去問係咪已經出offer, 但個職員話未出 係咪本身係CS既會有通知先

有offer既係咪都係CS?

係咪尖子早d收到ja

無知一問 cs係咩

Civic servant ？

8月12

收到offer ge各位大大都係現職cs嗎？

我唔係 頭見上面收到offer 既都唔係

我都唔係

究竟offer係岀左未

好亂

仲等緊

今年聽聞得開40個位，出曬唔奇🤦🏼‍♂️

條女中午收到call

上午*

岩岩收到啦，, 下星期bc, 8月12 report duty

幾號in?

21

你地就好啦

Congrat

邊個board?

收到call

有冇人係22號 board A

Body check 去邊做？

22 號 board b 未有

有無24號board d???

22號 board C，22號係咪全軍覆沒。。。

21號board a 有冇

開始灰

有冇27???

21 board c 有冇

係咪2男1女+女EO?

係呀。

下年再來過

21 board D😭😭

有冇人收到offer係28號in?

有冇27in既收到offer???

2男 1女 1EO?

Yes

個女人

中午食飯 拜一拜

唉

放lunch 拜一拜 offer god

Lunch一拜

offer god, please give me a chance

Offer神保佑

食飯拜一拜

拜一拜比個機會

衛生幫係咪恰街市佬同街坊食市果班人？

屌

same, 未有call..

係咪已完

完，人生已完

我就係21 board a, 全日最後一個

幾點考？

a

無啦無啦

4點

原來去到咁後，咁我真係無望
我1030考

今年係咪有5個board ，每日成半百人，咁多日加埋爭幾十個位
我岀番去繼續努力

咁日日唔同人坐board都唔同既，所以果日咩房派幾多，除左考生有實力，坐既都係因素。
Btw 係我考得差，希望其他人都有
唯有下次再來

完啦，努力上班算

晏就無call?

Chairman 有冇追問？

仲有冇人收到offer

睇黎晏晝佢地冇開工

唔知算唔算追問，佢問如果你上司係一個唔鐘意溝通既人，你會點做

問得你呢D問題你一定有offer

有offer 既朋友係fresh grad 定做緊野多？
我三十啦，都唔知下次仲報唔報好了……

各位師兄加油

下午好似無聲氣咁

收左工

可能派哂呢~我見香討今年都無人話自己收左，應該真係好少位

20號in 係咪人生已完

咁少位就咪in幾百個啦

我覺得in得多過上年

討論禁耐點知真係樓上一位巴打講未派offer

開3班wor, 點會咁少

應該真既

你是現職嗎?

依家係休息緊定點冇人收到call

以為今日係派offer高峰，點知重靜過琴日

有無22號in嘅ching已收offer?

戇鳩，衛生幫係畀人恰同畀人屌㗎

真既咩

咁都靜 今朝派左好多

我都三十喇，但我會繼續報

EPI又冇，HI又冇

今日朝早得幾個人話收到香討又冇聲氣，係咪出得慢咋

不如打去問下3班百幾件喎

尋日5點9收到call

我都想有得恰人 聽返嚟啲客惡到pk

22號IN 未有

我打1823 投訴餐廳係咪就係HI 覆我同出SITE

+1今日繼續收皮

23號in 有offer

你幾時收到？岩岩下就？

23 都收到offer
睇黎可以準備定下次

27都有人收到啦

應該唔跟日子

師兄幾點收到電話

拜多次offer god先

一日未收reject一日都仲有機，大家加油💪🏻

想4

加油💪🏻

望就咁望
Btw offer god

繼續拜OFFER神

2女1男+1男EO
成層得一個board

我都係依個board有offer

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️晨早一拜offer god🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙏🏻🙏🏻🙏🏻繼續等

Offer god 請來

Offer god 🙏🙏🙏

一早拜個offer god

我係2男1女 +1男EO

+1 等收皮

其實琴日下就係咪冇派？派果個放下就？

OFFER GOD 希望有奇蹟

知道自己被call左report, 但仲未收到offer揮手區

琴日下晏好靜

想問點先知自己被call report？

老世6月中同我講

唉又要等下年

好做咩HI

你幾時in 唔係6月尾？

今年我5月中in, 5月中至5月尾in晒，唔係6月尾

係喎 自膠 係5月尾 我等到個人神神地

好少見CS仲遲派過外考

請問今日有冇人收call?

有冇人呢幾日打過過去問過？

今日又冇出

應該派哂啦..

等waiting

岩岩打左過去問，我問話想查詢翻HI面試結果，因為聽到好似有人已經收到offer,跟住佢答話佢地陸陸續續出緊，會經電話或email通知。雖然唔知佢禁答係真定假，但未有offer既巴打們，我地仲有希望！

我覺得應該真，因為如果冇佢可以答已經派曬等waiting,冇必要話派緊，佢都唔想人地日日打去追問

好難講，可能都只係hea答
平常心面對算數

欣賞你份人夠直xd

呢啲野無必要講假啦，大家有offer大家都開心嘛

今日有冇人收到 定3點打後先派

雖然咁諗好正面，但其實次次就算出晒offer都係咁答架

到啲人入班先會話派完

應該冇

4點了

應該派晒了

無啦💀💀

係咪會有reject letter?

係咪可以事後call report睇自己衰咩

已經接受咗現實

會唔會真係未派哂架
無理由派得2晝

正路係有

平常心

有offer既有冇興趣開telegram?

星期一了，期待有call

希望有第3班

有冇現職confirm到派幾多個位同派曬未？

就算係現職但唔係做recruitment或者識recruitment d人係唔會知

放棄吧啦

今日好靜，無乜聽到邊個收call感

因為已經派哂

In禁多人請禁少人

上年去到7月12日都仲有人收call希望今年都係

等人reject offer

但上年7月頭岀呢 岀左幾日 好似無斷過

今年聽到有人收offer好似淨係得開始出offer第一日5:45-6:00 pm同第二日10:00-12:00 am呢兩段時間，quota少成禁😭

下年再見喇大家

下年再一齊努力

繼續集氣

放棄啦

好靜

快d reject我啦 唔想心掛掛

有無telegram HI offer group ?

3點lu

我都等緊

8月12日開班，至少留一個月比人reaign, 姐係7月12日都收唔到可以死心？

可能今年轉玩法分批入呢who knows,一日未收reject一日仲有機

想知以往係全部人同一日開始上堂？

垂死掙扎中

快快出reject letter 等我死心

今日打去問 條友又係答得好行
話陸陸續續出緊
如果想check成績 要去私人專員公署down張form寄過去
利申:唔知邊張form

公務員事務局好似有張form

有冇人做完bc?想知要搞幾耐

有無人知幾時岀waiting 同點岀法？

比佢地既官方腔 一次又一次送走左

上年冇waiting

年年都有開招聘 仲點會有waiting

算啦 無架啦

利申 我都無

下一次招聘大約會係幾時？

年年都係年尾

利申:現職

通常兩年開一次招聘

通常有張priority list加waiting，先請priority，之後一年內請埋堆waiting。我當年係waiting，等足一年

請唔請waiting 視乎流失同會否開新位，雖然唔係包單，但都請好多。以往都用得幾盡。

有offer會打電話，waiting就會寄信

信上有個日期，呢個日期前佢都有可能請你，但唔知幾時

唔一定，試過有last minute offer 得兩個星期，甚至更短，通常係 last minute reject offer，或者其他部門搶人

分批入會有waiting list 信

利申:現職，waiting list入
我等足一年先有offer, 唔使灰

希望今年都開

通常機會不大，每次招聘程序耗時8一9個月，所以一次就會準備兩年嘅人，再按需要出offer

即係有offer即請囉

個玩法係咁

eg. 出offer 前有60個vacancy, 預計下年同樣時間例如有70個vacancy，佢就會打電話俾interview 表現最好頭60人出offer，頭60人確定返工後，跟住70一80人就出信waiting list，響信上deadline 前按部門需要出offer。所以waiting list冇人知幾時請, 請人次序都冇乜人知。所以都下年可能用盡張waiting list 都請唔夠人，亦可能請唔哂人。人手真係好緊張先會再出招聘
(以上所有數字純粹老作)

請問如果被call左report, 就肯定係priority/waiting list之內？

而家call 都唔知幾時先call到

過去四五年都每年出招聘喎師兄

咁開心？？

就算係，凈係個招聘期都等八九個月啦。。。

師兄你唔知份工內容都有offer ，好葡萄

有人做到壓力過大跳樓，有後生亦有經驗豐富嘅